好撚熱 唔想著長袖

夏天就黎到
除咗長袖之外可以點遮？
（唔好叫我戒 你無經歷過你唔會明）

下次用刀個時大力d 成隻手斬左佢

seekmood9

on999

我唔係想死

我係

琴晚

屌你老母

自虐狂？心理變態？

on9仔

又要痛又要怕痛 廢物

幾大呀仲介手

點解要咁做

介到咁深應該好痛

有冇話係因為咩事所以想介 ？

無怕痛 你on9?

無感覺

因為心痛但係抒發唔到喊唔到好辛苦 所以想用痛覺麻痺下
可惜唔痛
但係唔敢再深 唔想入醫院（好多人介手入醫院）

你不如問下點解個天要虐我

屌

關年紀咩事

屌搵埋資料

身邊有情緒病frd有介手 以前想幫佢 所以搵咗好多資料
最尾自己入埋坑
而家都介咗6、7年

得閒到搵d咁既新聞黎比借口自己
不如搵下仲有咩方法可以抒發情緒啦